【10.9獨家爆料!】 第二節: 【白警爆高層密令料!】 警隊高層密令扮示威者破壞港鐵，私家車綁架青年

【10.9獨家爆料!】 第二節: 【白警爆高層密令料!】 警隊高層密令扮示威者破壞港鐵，私家車綁架青年，set roadblock攔路截劫嫁禍示威者！| 升旗易得道 2019年